反港獨，反台獨，反坡獨，反馬獨，反陸獨，反疆獨，反藏獨，反蒙獨

反地球獨

反反毒衲

反美獨
反日獨

一切都是境外勢力煽動

我對所有反獨勢力都表示中衲